有冇人同我一樣 見到啲明星變老會好sad

松隆子、長澤正美
覺得時間過得好快，真係無野永恆，歲月催人

松隆子演戲唱歌都好尾機，好撚好聽，仲好gfable

自己變埋老鬼